有無巴打要譚詠麟伯伯演唱會飛

原本訂左兩張頭場8月5號既譚伯$880 優先飛比屋企人睇
但佢地話想去旅行
原價$880轉讓

我

問歌神譚詠輪2

你有幾多張
搵唔到人陪我睇架喎

兩張

巴打有冇tg?

佢呢d忠實fans應該一早買晒飛